<h1 align="center">
    GoodPass -- 開發中的密碼管家</h1>
<p align=center>
    <picture>
      <source media="(prefers-color-scheme: dark)" srcset="../../Resource/Title Photo/GoodPass3.0_Title_white.png" width=400>
      <source media="(prefers-color-scheme: light)" srcset="../../Resource/Title Photo/GoodPass3.0_Title.png" width=400>
      <img alt="GoodPass" src="../../Resource/Title Photo/GoodPass3.0_Title.png" width=400>
    </picture>
</p>
  <p align="center">
    <a href="../../README.md">English</a>
    |
    <a href="./README_scn.md">简体中文</a>
  </p>
<h4 align="center">
    <a href="https://github.com/GeorgeDong32/GoodPass-CLI">前往GoodPass CLI開發倉庫</a>
    |
    <a href="https://github.com/GeorgeDong32/GoodPass-GUI">前往GoodPass GUI開發倉庫</a>
</h4>
<h4 align="center">
  <a href="https://georgedong32.github.io/GoodPass">前往項目主頁獲取更多信息</a>
</h4>



## ©️ 版權

> **由GeorgeDong32開發**
>
> **<Copyright (c) GeorgeDong32(Github). All rights reserved.>**<br>
## 🎤 簡介
GoodPass 係一個開發中的密碼管家。它目前完全在本地運行，在本地加密和解密你的數據，你無需擔心聯網所帶來的安全風險。

在新的開發規劃下，GoodPass分為兩個大版本持續開發，分別為CLI版本和GUI版本。 其中CLI版本版本號為v2，GUI版本版本號為v3。

## 📦 發行版本  [<img src="https://img.shields.io/badge/GoodPass-Release-34558b" alt="Release">](https://github.com/GeorgeDong32/GoodPass/releases)

你可以在[Releases](https://github.com/GeorgeDong32/GoodPass/releases)界面獲取應用, 感謝你的使用

## 💬 反饋  [<img src="https://img.shields.io/badge/GoodPass-Feedback-939597" alt="Issue">](https://github.com/GeorgeDong32/GoodPass/issues)
我非常希望能夠聽到你的聲音，你可以將建議和意見發送到`georgedong32@foxmail.com`或者點擊上方`feedback`按鈕提交反饋

## ✨功能

### 密碼管家功能

GoodPass為您提供一套高效的密碼管理系統，同時內嵌密碼生成器，可以極大地方便你的密碼管理

### 安全體系

GoodPass 使用 **GPHES** 和 **GPSES** 兩套安全加密系統保護你的數據安全。**GPHES**用於驗證使用者身份，**GPSES**用於加密存儲密碼

### 更多

前往 [`功能`](https://georgedong32.github.io/GoodPass/features) 頁面獲取更多訊息

## 📈 開發

### 開發路線圖

規劃中，即將推出

### 開發計劃

GoodPass GUI 與 GoodPass CLI已經可用。接下來將會繼續優化，推出更多新功能。

## :balance_scale: 開源證書

[GoodPass开源证书](../License/LICENSE_ZH.md)

<h2 align=center>
    <img src="../../Resource/LicenseOverview/GPOL_overview_CN.png">
</h2>
